英超球星爆粗：咁都唔睇VAR？

利物浦後衛阿歷山大阿奴在比賽中，對阿仙奴前鋒薩卡作出粗野攔截而未有被逐離場，奧巴美揚對球證沒有透過VAR系統翻查情況，感到非常不滿。

周中阿仙奴2:1勝利物浦一役，利物浦後衛阿歷山大阿奴於比賽中對阿仙奴前鋒薩卡作出了一記礙眼粗野攔截，最終球證在沒有透過VAR系統再三查看下，只向前者發出一面黃牌，做法惹來爭議。

其中一位極度不滿球證做法的，是阿仙奴隊長奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang），他在社交網絡twitter一個貼出了阿歷山大阿奴侵犯薩卡時的電視截圖的帖文中，語帶粗言穢語留言道：「為何這一球沒有透過VAR查看」，足見他對球證的做法感到極度不滿。

除了奧巴美揚外，亦有網民找來阿仙奴早前對李斯特城一役的一記攔截作比較，當時阿仙奴前鋒基迪亞同樣對李城後衛真士田作出粗野攔截，球證最初向前者出示黃牌，但透過VAR翻看視頻後，最終改判基迪亞紅牌直接離場，認為兩者做法存在明顯分歧，應予以重視。

奧巴d中文幾好

有埋圖畀你睇佢講英文喎

英超var 証明球証on9 到連睇電視都唔識
未有var 前都已經廢 而家俾埋電視都成日判錯

佢弱智的

係喎 今次有圖

你無腦

語帶粗言穢語留言道：「為何這一球沒有透過VAR查看」
粗言穢語

WTF

wtf 可以點譯
真心問

九兩菜

痴撚線

屌你咩

🇬🇦等停賽啦

屌哪星

屌啦星

向前看啦

wonderful technique footballer

多左

收手都係計劃嘅一部份

why this one ball no use VAR see

有無九兩菜

唔撚VAR都叫唔加持？

入錯po？

睇完var話你伸腳博罰球啦